我侵未輸！！！集氣區

我都唔明點解咁快就話侵輸
差9000要就可以cup
定喎侵粉

Report左75%炸

係呀 嬴呀嬴呀嬴撚硬呀~~~~~~~~

一息希望 絕不放棄

如果真係咁戲劇性就好

哂氣啦 懶撚哂感性激勵咁

如果侵最後反到，老人痴呆實死梗

侵侵ICU區

我侵加油

癡呆登同我搞埋呢啲手尾先講你有資格坐上總統大位

Trump

你個名

得番賭城未開 賭城過往係深藍...
Don’t instil false hopes la

上啊！我侵

我侵必勝

堅持到最後一刻

到最後一刻我先會認輸

可能以為係LA

你行開啦

你邊位呀

屌柒你果位

仲幻想緊會贏

係希望

加油
我侵未完
有法律絕招

用keyboard屌柒我?

吹呀

笑撚到我呢 慢慢po ig story啦傻仔

香港人 含撚啦

樓主連nevada係咩票區都唔知

你慢慢回啦

唔比flip 架咩

嘻嘻 吹我唔漲駁我唔到呀?
無力感又好重? 好嬲好嬲?
垃圾香港人 走佬最撚叻

單機啦

完全冇嬲
原來有人以為引到人嬲

我剩係知你好激動但係又駁我唔到 叫哂我行開啦又點又剩
係度扮唔care好撚柒姐

得啦

你推就得

岩岩酒店食完cake po張 ig story定下驚先👌🏻👌🏻

內華達有冇機會反cup？

我推有咩所謂 我最唔過眼你班高地偽善撚日日gel頭安慰自己
另一邊就不停吃喝玩樂po ig story再補張文宣

牙侵！

係啦係啦

on9

揸緊信念

楂緊賓周

True

上啊侵仔

下世可能得啦
今次就唔港諗啦
Penn唔輸埋都偷笑

麵神召喚

In Trump We Trust

做晒工課未啊小朋友，睇住你兩隻小學雞式互屌以為自己去咗匡智會

願意折壽五年+365日唔打飛機換Trump當選！本人立此為證

笑撚左 vegas咁藍都反cup到 我直播奶老婆閪

小朋友讀多啲書啦 工課
想扮老屎忽都專業少少啦

跟

等完點票，都仲要等埋上訴
其實要調整心態面對，堅持到最後一刻

本身有啲希望依家冇了靜靜地唔得嘅

一早開左啦

輸左喇
我係中國人呀！ hi

集氣

89%投票率係堅定留?高得唔合理.

侵贏必勝

推爆爆登

一定可能反勝

又一定又可能 笑死

侵侵 我愛你

don't give me hope

打錯字
係可以

侵！！！！！

面對現實啦

見證奇蹟既一刻！

靜啦屌

如果反cup到 一定畢生難忘

我侵要贏呀

仲有AZ，再入稟埋MI, WI

連登仔真係難服侍
話有無力感又俾人話放負，又要屌人老母西
俾d正能量又俾你屌懶係感性激勵
你真係正能樣
Btw
你份chem功課做晒未
做晒先好上連登

放負既岀去

侵又贏 一定會當選

又唔敢議事論事駁我 要起底搵料搵位入我咪顯得你低章囉

願意用我條命換

真侵粉岀現了

推

我侵必勝！！！

藍州黎

有啲無聊

咪撚燈啦

返正爛命一條都冇用
如果可以換到侵贏
效率高好多

屌你老母走啦

侵！！！！

侵侵都未放棄，點解我哋要放棄

In Trump we trust
小侵加油

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

侵發力

又關你事？

侵:衝啊我屌你個老母

Xilly the poon仲更加驚

其實大勢而去,因為舞弊嚴重,要贏應該要求重新點票或投票

99.9% 輸
剩返既係郵寄
係人都知郵寄CHINA JOE既多
差9K 差好遠...

鍾生真係講得無錯 新一代真係on9
完全可以無啦啦屌人懶感性激勵
搞到個lihkg留言水平下降哂
返去做功課啦你

一息希望。。。。

佢一日未認輸都未輸ge
認輸果刻就真係輸了

侵侵都未發文話輸你地就輸

呢個世界無奇蹟

是但啦，邊邊贏都係法庭見架啦

鍾生真係講得冇錯 kpop撚真係垃圾
返去慢慢睇twice雞啦你

其實內華達點解咁耐都冇郁過

講真就算唔反杯，Wi 同 Mi都有排搞
程度公義唔知去哂邊

加油侵侵

順豐運緊淘寶票

接受現實啦

侵

都無野好睇
淨返都係郵寄

咪發夢
內華達藍州黎

頌有希望唔會話放棄

唔係睇AZ 咩

集氣 集氣 集氣....要贏...

返去做功課啦你
功課都唔識做 等入I大啦你

如果AZ同NV逆轉，侵有冇機？

屌部機壞撚咗呀, 停咗成日都唔郁

依家係睇NV?

唔係已經250 對 21幾 咩 比多廿票咩人選票 都係得 23x
點追

你知唔知自己好撚柒 拎條踩kpop既片出黎諗住串人
點知就自打咀巴 柒到上天
而家你講咩都顯得你好無力

其實睇az仲好
NV幾乎無機反cup，因為剩返都係郵寄票

法庭見 總之一月一定冇總統

仲有四洲全取就得

加油

呢兩個之餘我反而仲驚既係GA

份chem做完未
我幫你做
你留tg

G持

依家基本上1個都唔輸得

入得你應咪得lor

收皮啦 我登贏柒你300萬

可能樓主私底下都做左好多野，點解要咁話人呢

自以為應果隻囉 核彈核彈
中共元氣大傷~~~~

又唔係咁講
nv輸但az反cup都得
不過前題係其餘三洲全取

功課都唔識做 U都入唔撚到
你講咩都顯得你好無力
你只係社會既垃圾黎
慢慢係到吠啦中學生

一日未點完都未輸

侵個賠率升返D

但如果侵贏，12月俾人暗殺，咁我寧願班美左膠俾社會鐵拳打一身啦。

對 咪咁快放棄 琴晚好多人放負 一日未有結果一日仲有轉機

同埋唔好用正常思維估拜登多啲票 依家已經轉左玩法 可能要上訴重新洗牌

GA 都有機會反吸
反吸咗, NV 嗰 6票已經無作用
賓州都追得好近, 無想像中咁穩陣, 但 9成係侵, 除非又嚟鬼票
基本上睇 NV & GA 結果, 一個州定輸贏

讀U畢埋業啦傻仔
社會既垃圾KPOP撚 見到你拎紅底鍾條片出黎我已經想笑
心諗呢條傻仔做咩比埋位我入 冇腦到咁??
好心想串人都做下功課先啦 成條片都睇唔哂就拎出黎串人

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

頂住

唔好比假希望

為侵集氣!

NV: 藍85% 紅15%
PA: 藍81% 紅19%
AZ: 藍71% 紅29%

我侵萬歳

頂撚住呀

上啊

侵侵啪啪啪 !侵侵啪啪啪!

如果相差50票侵都可以反勝
我星期六晚12點唔著杉係觀塘海濱跑返屋企

我直接喺尖沙咀進行渡海泳

g持

侵武肺都捱得過 呢次都得架

是日pr風向：拜登當選香港冇得救

NV let’s go !

淨返嗰D定咩黎

幾時會恢復點票

美國人訓醒未

反正燈唔到，就推下

又玩fake news

集氣！我侵必勝

張圖寫係處女
但標題變左mi?

冇沈旭輝level都唔好上黎lihkg討論

依家一點就放學多咗啲中學雞出嚟亂咁啄

支持侵侵連任

打和會點？

No, don’t give me hope

侵諗定去邊度著草

My father fights for everyone everyday.

my father in law.

你都幾多事

訓醒都冇用
選撚完啦都

求主彰顯聖蹟，好讓祢的子民知曉祢的全能能夠超越世俗的命運

因太多五毛作亂，影響正常信息

但剩低果d係咪又係mail in？

撐到最後一秒

我打錯字係我錯，但改變到你係小學雞呢個事實？

講錯，你係弱智先啱

郵寄比人做曬手腳啦

頭先你衝出黎柒 我以為你已經死哂狗
點知仲有面上水出黎柒 是旦話人小學雞弱智又冇point顯得你惱羞又無力

未輸

Trump will win

法庭見啦

條傻閪唔敢出聲

佢表哥出黎話佢低智，唔好怪佢

比我撚到傻唔敢出聲就reply人地互相取暖

我侵

我侵加油!